====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais il importe que cette partie du panorama que l ’ on découvre de la terrasse de Saint-Germain soit uniquement traitée dans un but d ’ embellissement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

